[貪新忘舊] 辛睿恩獲捧秀智接班人

正與GOT7成員Jr.合拍劇的辛睿恩獲捧為JYP力捧為秀智（右）的接班人。

韓國「國民初戀」秀智早前與JYP事務所的合約結束後，宣布結束9年合作關係，不再續約，過檔新公司與孔劉做同門。

而JYP旗下的21歲女新人辛睿恩，則獲JYP事務所力捧為秀智接班人，出道短短7個月便在韓劇《會讀心術的那小子》中首度擔正女主角，與同門男團GOT7成員Jr.發展清新的愛情故事。

去年擔任雜誌模特兒的辛睿恩，被JYP事務所招攬為練習生，不但參演師兄DAY 6《Shoot Me》的MV女主角，更憑青春網路劇《A-TEEN》上位；同年8月正式與JYP簽約，現就讀於成均館大學演技藝術系，入行不足一年便接拍了手機、運動服飾、美妝、連鎖咖啡店等逾十個廣告。而樣子甜美的辛睿恩更獲睇好可接秀智棒，成為新一代「國民初戀」。

《會讀心術的那小子》講述在肢體接觸的瞬間、就能讀懂對方秘密的李安（GOT 7成員Jr.飾），和拼命隱藏內心傷痕的少女尹在仁之間的奇幻故事，「黃Viu煲劇平台」正緊貼熱播。

Jr.你老母
人地叫珍榮

唔係唔靚
但辨識度好低

google佢個名 張張相都唔同人咁……認唔到

個樣咁大陸嘅

樓主嘅質素不嬲極低

不知幾正